K-hiphop 討論區 (15) - 終於唔駛等一年先1001

goodgirl無人睇

我居然1001咗

lm

kim seungmin個頭應該係長期金色

我呢幾日追返頭兩集
又幾好睇

上次果個老野節目就真係冇睇

上個po講起孝恩
諗起個個都搵佢唔到
真係失蹤人口

Fade away - Jvcki Wai, Coogie, Paloalto, The Quiett, Bassagon 繁中歌詞

快到

真連feat都好似無乜點見過佢
最後一次應該係12月尾 damoim 首歌

今日有第3集中字
班女真係好好笑韓國rapper 點解都咁可愛

英智好好
贏左筆錢買禮物比佢地

New po lm

有人話killing verse 個背面係chin chilla

點解首歌唔長啲
我再要

幾時捐埋俾香港

似喎 今年綜藝見到既CHIN CHILLA都係紅色all back頭

屌
第3集入晒戲肉先黎the end
又要等1個星期先可以聽到jm wdp

btw 第3集又有the quiett 爸爸

見上個post有人話我冇乜留言 蒲下頭先

Jay Park奶共 唔會理香港啦

Lm

原來你仲有喺呢個post

講開，有冇人有買jay park港場
依家場show又唔知點算又唔退錢

好耐啦喎仲未退晒咩 利申:想買嗰陣就取消咗

巴打一直都有望post?

冇 仲postpone緊

琴晚Owen就係因為美國呢件事係ig度同人嘈
好似一開始係啲fans dm話佢做咩唔幫手發聲
跟住Owen cap低啲msg黎po story
之後仲開埋ig live 隔空嘈

耳仔有紋身
match 應該係硬佢啦

佢真係好多野搞
呢啲dm一定唔係得佢有，但取決於佢地點對待
雖然我之前幾鍾意佢啲歌但我都unfollow左佢

Me too
其實呢單野佢又係冤枉咗啲既
但真係唔使咁上心同認真

睇mkitwon佢冇平時係網上面咁痴線
記得loopy好似有講過話owen會問佢有時啲野應該點表達先岩

Btw佢啲歌我都仲有keep住係自己個playlist度

話唔定有remix

廣告歌應該唔會有
同上次首the fearless ones一樣

可能飲完酒
之前飲完酒好鍾意發癲
之前咪diss埋swings好似係

唱過anarchy 可唔可以了解吓香港

新po

9月8號嗰場唔係已經取消咗？我舊年11月email去 support@universe.com退咗票

唔係掛 universe我張飛仲喺到
前幾個月仲見到啲大陸人話退唔到款

感謝你資料，等我都send email問下

Chungha feat ph-1

有冇人有睇歌farm

3D co kun又上閑著幹嘛

未睇今集唔知係去audition定點
不過啲留言好嫌棄唔想hiphop

咩唔想hiphop

又GANG
Zico都上左去

依排呢套野想挑戰混聲組合 做返啲夏天音樂
一開始搵左rain 同李孝利
咁大家就prefer都係90年代個啲夏天清新跳舞音樂

今集搵埋zico 光熙，仲有佢地兩個
可能會做埋hiphop音樂所以啲留言就唔想又係hiphop
不過都要等聽日中字先知係點

節目搵緊人做夏日限定男女混聲組合
我估應該唔想曲風係hiphop

H1ghr班友都整左有名既cap帽

好mk好柒

有睇到ph1個ig
唔靚

啲字體仲要係非主流時期個mk字
朴俊元個靚樣都救唔到頂帽

其實暗室頂帽都柒

吳赫頂多多 笑死

3d bb

求下你地唔好搞咩時裝
專心做番本業 好好地出歌得唔得

係啊 就係話緊你啊
洪時英同崔原宰

Rain 同jay park 師兄

帽+中文字唔知點解總係有陣蝗味

救命啊

件實物到咗未

一齊GANG?!
想睇Jay Park跳

有個channel 專翻譯yuzion既歌

有冇專譯jvcki

究竟朴俊元有啲咩係唔識
做過牙科 做過it狗 做過教跳舞

多多個女攝影師dasom好黃
佢ig story都有post過反對國安法

以前smtm7 Orange個stage
佢跳到尷尷尬尬 怕怕醜醜咁 冇諗到佢本身識跳舞

佢地頂帽應該係模仿rain gang入面嘅造型

硬係覺得佢跳舞好唔襯佢好怪

식케이 (Sik-K) - TELL YA! [Lyrics/가사]

sik-k出新歌無人CARE

??
個頂帽我覺得幾有style喎 點解會因為有中文字而覺得柒

我覺得幾好聽

圖案/幾粒英文字睇落順眼啲
見仁見智啦呢啲

中文字無問題
主要係個人覺得個設計有陣柒味
訂左都唔敢載岀街嗰種

今集good girl 仲諗住可以有得睇jmwdp
我屌出得個幾分鐘

77分鐘剩係播得4個表演
仆街吊人癮 好期待lil tachi嗰一組

sleeq應該多咗唔少fans

呢條片佢都跳得一般

真係對佢幾有好感
本身唔識佢

仲有永遠性感

今日h1ghr個表演
ph-1唱唱下自己話重新黎多次

呢個真係本身英文都好地地
轉返中文即刻怪咗好多

NG咗幾次

又唔見佢地幫香港發聲

香港無錢搵 不了

正確啲黎講係強國有錢搵

香港班狗仲暴力

執法者道歉？ 不了
開槍又唔使負責嘅

推個post 先

[MV] Mckdaddy(맥대디) _ How Can I Lose?

GroovyRoom - Burn (Feat. 쿠기) (Official Live Video)

呢個真係唔敢著出街

sleeq真係好cute 又話唔跳舞 點知話金孝淵叫佢跳就會跳 最後仲勁到教番人地轉頭
幾期待下集jamie sleeq yunhway果組

tiktok好玩 人民幣又好搵

張龍俊判有期徒刑1年6個月 緩期2年執行

有冇人有聽Twice首新title
個beat比rapper仲好

強國咁多market要瘋狂奶

諗太多

呢個真
雖然韓國個邊好多年青人都有留意到香港今次既事 仲好出心出力
但hiphop圈（？)好似真係得uglyduck係有出聲
（Owen我唔知算唔算 因為佢早幾日po左個like既留言有講撐香港之類既野）
相反台灣個邊多好多唱作人夠膽講野
早幾日仲見到戰犯既金其禾為咗香港作咗首歌 叫不自殺聲明
Off topic首歌真心幾感動同幾正
佢ig仲follow咗文宣page

台灣人好少會食大陸條水嘛 所以通常都敢言啲
我覺得發唔發聲主要都係睇大陸market對佢黎講重唔重要

俾pop歌既beat rapper 我諗班rapper都未必肯做
之前個古董節目 要double k同nuck喺田小娟首lion到rapper都唔係好肯

可能我覺得呢首唔啱idol似Jay Park啲style
(唔要埋中間啲YeahYeahYeah)
頂盡都係得KARD啱唱

我諗起chungha
利申:岩先首歌聽得一次 無咩印象了

我諗應該唔會退 我Facebook問咗係主辦到留言啲人叫我報海關同報警

Owen

del咗ig？

我退到票, 但係已經係舊年11月嘅事, email去support@universe.com有個叫Candace好快覆我

我12月頭問過佢冇應我 之後佢哋俾咗個email係專for退錢我send過2次都冇人理 我係facebook問過主辦佢淨係send張圖俾我

沾光岀remix
btw haon幾時岀歌

咁可能係因為我比你早問佢所以好順攤咁俾我退咗, 後來主辦同Universe佢哋出問題結果搞成咁..

haon仲搞緊佢隻正規, 未知幾時出

Changmo同paul blanco岀左新album
咁突然嘅

真？又有合作 之前都無咩預告 佢地兩個真係好夾

其實佢哋兩個把聲都幾似
之前有首歌 我完全分唔到邊個係邊part

真係突發

佢幾時覆你架？

我都分唔清
有時如果無睇到首歌featuring有paul blanco份的話
我會以為成首歌都係changmo佢自己一個唱

好難認咩

不過個album 其實都唔係首首歌都有一齊唱 似係2條友既album合埋一齊

果然係一齊GANG

正

我要聽耐d先分到

唔係好識形容啲聲把聲成熟啲就係paul blanco
唔知你有合唔知yankie係邊個
佢同double k把聲都好撚似
仲有以前我聽過幾首kim seungmin既歌以為係beenzino

펀치넬로 (punchnello) - 우리 (Feat. 미노이) Official MV Teaser 01

미노이好正

Doyi

岩melon就有分

你地咁都識第一次聽

之前佢有出過首sorry I am not in mood
同埋拍咗段cover唱jvcki 既歌

最緊要係佢係bradystreet女朋友

doyi係指FEAT條友定係MV條友?
doyi我有一次無意中喺spotify聽過佢既歌 一聽就中咗毒 好似搵到寶藏咁

我屌！！！我記得cover jvcki嗰首啦 原來就係佢而家先留意到youtube channel名

原來係佢
睇過jvcki個條片
完全認唔到

頂我岩岩睇
Meenoi 同 doyilee 兩個人黎架喎？

笑死我都係咁諗 R晒頭

4月中

[FULL ALBUM] 창모 (CHANGMO) X 폴블랑코 (Paul Blanco) - BIPOLAR 앨범 전곡듣기

最鑣意第1首PAUL BLANCO唱得好有味道
佢真係r&b裡面算係underrated黎但實力算係勁top嗰批至少top3

Mv個女仔唔係佢黎
Doyi佢係有爆牙

佢自己有講過係jvcki狂飯
所以之前出個首sorry I am not in mood
聽落有啲位好似jvcki既感覺

話說佢地係咪打錯人名？
我見nello tag既唔係doyi黎架喎
個女仔係叫meenoi

teaser 名都係feat meenoi
我比較想知你喺邊到見到有doyi

屌 原來係我柒咗
啲韓文睇錯咗

Sorry係我唔岩
이도이 李島怡
미노이 nello新歌feat個女仔

頭先係街 冇仔細睇
係我唔岩

好撚想去

好柒啊
俾我潛幾日水 冷靜一下

正想咁講
이도이 doyi lee 係唱rap
미노이 meenoi 係 solo r&b, 好cute
兩個啲歌都一樣好聽

其實呢首歌有咩典故 係關綜藝事

岩岩咁岩係公海po左次

入面條女跳舞條片做乜鳩得閒睇吓原版先

首gang remix冇rain唱

咁米幾好

其實rain同h1ghr咩關係

咪呀

最後個part一齊跳舞

Loco D-100

好掛住loco

ash參與heize新歌嘅featuring

又係feat....

Haon 終於蒲頭

活在feat(唔計haon)的男人又活喺heize新album了

慢過你一分鐘

睇住佢扮維尼先啦

GANG真係好紅
melon空降第9

不過RAIN都玩得
係綜藝都提法都冇嬲

cls 你唔講我都冇為意

Haon大隻咗

佢而家好似仲自嘲叫人GANG3次?

自閉去做GYM唔出歌

可以睇最近個幾集閑著幹嘛呢
笑死

依家6位有冇咁紅呀

Haon好慘要企rain隔離

如果有埋woodie gochild就好 一齊跳舞

係囉點解唔加埋佢

感覺佢好似好耐無群埋h1ghr既人

don mills remake zino首okgo

前一兩星期睇woodie story見到佢地仲一齊錄音

係咩睇黎我真係已經好少留意h1ghr aomg嗰邊
不過woodie gochild咁愛jay park點會離開

3位
追過左twice

最開心係呢樣

係
唔敢去公海講，驚俾人咬

Woodie好似係準備緊新專 所以可能唔參與呢首
Btw stalk咗呢個po好耐 留個名先

原來唔止我一個咁諗

giriboy果然好受歡迎

我好多rapper都中意
只係突然間想用佢個名就用

Btw heize新專有ash island featuring

歡迎

Youngji真係痴撚線
吉利哥好似個毒撚嚟唱K

6月7 dpr live live 不過好似係純傾偈？

係喎今日星期四 等聽日出中字

ash island依然唔肯出新album

Cls GANG一位

好痴線

升得咁快

吹到

真係等左好耐 究竟佢幾時肯出
淨係不停featuring其他人

開盤
haon先 定 ash island先
買定離手

可唔可以賭打和

居然有live舞台
成件事好唔真實咁

巴打一上水就用插入圖片連結放youtube link

竟然上埋m count down 好睇唔慣佢呢個髮型btw

我都係 睇慣咗佢光頭個樣

我好興奮啊.jpg

唉 唔小心又柒咗
當我推post Ok?

成個idol咁
不過佢有冇頭髮都咁正

網球頭

到時可能活在feat的男人去幫haon featuring

邊敢笑你柒

我要野性既punchnello呀

冇計 要配合番首歌

講起頭髮
究竟梁洪源幾時先捨得去剪頭髮
依家成個野人咁樣

god俊亨係jay park個post好直接咁留言

rain 同 jay park以前都係jyp fam

[MV] Summer Soul - Tinder (Feat. 저스디스 (JUSTHIS)) / Official Music Video

good girl音源點解無giri嗰首？
利申未睇

mnet忽忽地
之前個10代hiphop 全部double k既歌都無放上spotify on99

係Bobby同youngji啊

突發 owen上返水

吳譚率rap name換成김농밀（金濃密）
金濃密將在6月5日發表首張迷你專輯

個名咁奇怪

咁濃密

笑𠹌咗 乜鳩名黎 暫時有無rapper名超越到呢陣柒味？

有個叫韓國人都幾搞笑

有聽過 同地球人差唔多

錦快又出

老是常出現既rapper終於老是常出現了

11號出

不過對sik-k真係無咩興趣可能到咗11號都唔記得咗佢

又係呢啲feat

想聽有featuring嘅歌

sik-k大部份既歌通常都係crush呀the quiett呀aomg嗰啲最特別都係得dpr live

Sik-k出三次碟都未等到一次haon / woodie出碟

好似無上年岀現得咁密

而家先係開始

睇完最新一集good girl, youngji真係癡撚線 真係無諗過佢可以進化成咁

下集有ravi 仲有孝琳 又係腥風血雨既一戰

GOOD GIRL [4회/풀버전] 이영지 - 나는 이영지 @ 첫 번째 퀘스트 2R 200604 EP.4

真係好撚癲

我鐘意giri個performance多啲

未睇 係咪仲有ab6ix
酒駕果個應該都有份表演 會唔會剪到1999

睇預告好似得4條友 唔記得係咪
無人俾人馬賽克 係咪無份參加呀佢?

真係睇取向啦呢一場 HYPER VS 抒情
我是李英智呢句真係好撚洗腦

因為GIRIBOY本身係唱舊歌 所以無都唔出奇

咁睇仲有5個人 不過岩岩搵到個新聞話會剪走佢

【《GOOD GIRL》方面表示會對林煐岷個人鏡頭進行編輯】5日，Mnet《GOOD GIRL》相關人士表示:「節目在林煐岷酒駕事件之前已錄制完畢。節目將以對決的形式進行，因此計劃在不會對其他藝人造成損害的前提下將他的個人鏡頭進行編輯。」

在4日播出的《GOOD GIRL》的最後一期中，公開了成員們的第二個任務對決對手Ravi、OH MY GIRL的Yooa、AB6IX、孝琳。但是在播出之前，林煐岷酒後駕車引起非議的事實被公開後，對沒有編輯他的分量的批評開始高漲。

後製好忙

Golden參加voice korea
boA一開始都認唔到佢，聽到係gsoul先知

好地地改乜名無晒特別

저스디스 (JUSTHIS) - That Ain’t Real
666

Good girl下集係咪wasabi對hyolyn
不過想睇ailee對hyolyn多啲

Wasabi單野依家搞成點好多字睇唔明

咩事

無follow, too long don't read

搵到了

///
kerrigan may diss wasabii的事情
左邊這位就之前參加過spb rap學院的
（穿著比基尼的志願視頻話題度很高）
她之前是紋身師 歌的內容說之前wasabii說是她粉絲 找她去紋身
紋身的時候也沒問 wasabii自己就說自己和好幾個男的睡了之類的私生活
然後當時說沒帶錢什麼的 回去給她
第二天說自己對紋身不滿意 發炎了 要去醫院
讓kerrigan may給她去醫院的錢和治療費
(發炎的原因km在事先告知書里有提醒且w簽字了）然後威脅她說 反正紋身是犯法的
（韓國好像紋身合法證蠻難的 大部分都無證經營）除了這四十萬後來又威脅要了兩百萬
km說沒有那麼多錢 就說那你有多少給我多少
後來拿了錢還是舉報給警察了

wasabii發了ins說因為在節目中 想著謹慎發言等節目結束了再回應
///

之後件事愈搞愈大，好多人認為wasabii唔回應住係因為自己處於下風，回應左就要喺good girl下車
幾日後wasabii都係回應左

///
wasabii那個ins解釋說明我還是搬一下
（整個太瑣碎了所以一直在躲避搬運😓）
ps芥末姐怎麼解釋做的和ppt一樣還一定要用芥末色做背景
wasabii這邊主張是km在紋身三天後才發送的管理辦法（附紋身發炎圖和當時的kkt聊天記錄）
後續要求的八十萬元費用是按照醫生給的治療費要求對方的 但是km一直在拖延 後來km去警局回來說 我可以以恐嚇罪反訴 想以四十萬和解
但是wasabii這邊法律代理表示威脅罪不成立 仍要求八十萬賠償 但過了幾天收到對方一意孤行的40萬匯款(km不同意這個說法 說聊天記錄對不上）
後來wasabii撤訴了 但判決書今年二月下來
這部分我怎麼也沒搞明白咋變成雖然是要罰款km五十萬 但km要求退換現金或者wasabii道歉
wasabii為自己輕率的責任退還了四十萬
但說自己是受害者 不可能會道歉的
至於什麼兩百萬 退錢別提之類的
wasabii說都是不存在的事情
///

紋身圖去qm ig 睇都係花生一則

都係佢地各有各講

佢同邊個

kerrigan may

做乜9 如果紋身前有簽過野既話其實搞成點wasabii應該都無得拗架喎

我諗唔會掛 搵wasabii上場鬥跳舞咩不過睇預告唔知wasabii又玩乜花款 啲人叫晒 係咪跳跳下除剩三點式

2個vocal對決好睇啲囉揀人嗰陣應該都會投ailee掛佢地

如果無得同idol對決我諗CLC嗰個應該全程坐喺後台

其實呢首幾lit

講起佢 原來佢係梨大教育系畢業

好多人話lil tachi唔啱呢個beat 好似變咗2首歌咁
但我覺得好正 好bad boy既feel
jhnovr把聲係勁好聽 一直都j開佢佢唯一缺點應該係大部份歌詞都好簡單

新聞話Swings同女友好似散左

上左轉IG del哂相

btw佢條女真係好靚

個個韓國rapper既女朋友都好靚

hash

Milli

唔撚係去bewhy到掛佢有時都會like同覆khundi panda既ig

好過去aomg先

呢個真係估唔到

未confirm 可能合作出歌啫

Youngb新歌

金孝恩上水出新歌好似
feat hash swan bradystreet同活在feat的男人

hanyohan 超速駕駛下首歌叫80km啦

希望佢真係同woo岀歌

聽翻上幾年啲歌 發覺groovy啲beat愈來愈差

好大眾面

想買cjamm既album 用g market 個運費貴到 差唔多貴過件貨

헤이즈 (Heize) - 너의 이름은 (Feat. ASH ISLAND)

JM 仲差邊個未出事

concept嚟啫

osshun gum同goretoxx

覺得超駕同醉駕差好遠 出黎道個歉基本啦

俾起其他成員既經歷 佢呢個算bb級

突然loop返ph1 同ash island首歌
ash island 真係越聽越有feel 唔出歌真係浪費晒

今次sik-k album 既producer係boycold, gxxd同way ched

way ched以前都有兩首歌係得sik-k好似
另外兩個唔意外
btw原來已經11號

rnb ting 好正

有啲意外way ched有成3首
雖然呢排sik-k都係同gxxd出多（但黎黎去去都係個啲....）
又冇gr份

Mv好撚正sik-k果然係岩bad boy style
一邊睇一邊奶芒

好鍾意gxxd既水印好過way ched好多 不過gxxd 九成都係啲情歌feel既beat

leellamarz同panda gomm既album終於要出了 13號

Can I come in?

係 配埋佢自己既beat特別有feel

我好興奮.jpg

想講琴日先知原來呢句野係代表佢
平時成日聽個啲歌都有呢句 但一路都唔知係佢黎

成日聽開COOGIE

signature sound 大多數producer都會有

聽晒sik-k全部歌都無感覺係咪我問題
呢堆歌扔落以前既album應該唔會分得清邊首係以前邊首係而家

하이어뮤직(H1GHR MUSIC) - 깡 Official Remix, GIDDY UP (LIVE) / pH-1의 SOUL FOOD (EP.1)

woodie gochild仲喺到

헤이즈 (Heize) – Lyricist (Full Album)
首首都好聽

我本身中意聽sik-k嘅都覺得好垃圾
連Crush都carry唔到
佢應該唔會有新album超越到H.A.L.F

越出越hea

Takuwa整完容近照

係啊
雖然mv好睇但首首都差唔多 featuring又係個幾位
某程度上好似無咩突破咁個人最心水boycold個專輯

隻眼超恐怖

隻眼做咩紅成咁

Ash island隻碟呢家都成日聽

我屌
打算去takuwa睇下整成點 然後中撚咗good girl劇透

真 ash island真係最鍾意既rapper前5名

我屌
見到你咁講我突登禁左入去睇
真係屌出聲

風格嚟講太似
我覺得去到盡係flip 為止
宜家出d 歌用autotune 用得太勁
真係唔太掂 cd已經麻麻 live真係

啱啱係fb見到張相
唔知同大家睇到嘅係咪一樣
嚇死我

個一下真係嚇親

仲諗住po上嚟

Takuwa: 姐姐的嘴唇是wasabi味...💚

句嘢已經夠嘔心
仲要想像埋佢哋兩個個樣

佢好耐以前已經就係活在autotune下的男人

大佬唔好咁癡線啦

講還講唔好貼圖

幫haon feat嗰個live

鞭到2046

at least half 個陣係acceptable 宜家玩到過晒火

試吓搵返smtm4既佢 再對比吓 唔知係咪參加完smtm4之後俾雷劈中 無一首唔電

half係真係好聽 尤其feat dpr

仆街啱啱wasabi仲po佢兩個嘴同top喺mama嘴人嘅對比圖

上面舒服好多
想問takuwa 係咪佢條仔

好想洗眼頂唔緊

認同
我都仲聽緊佢既碟
求下佢快d比新碟我地聽

cls⋯⋯真係頂唔順 呢個係整容後既takuwa？

好中意sik-k同boycold合作嘅歌

係既話真係唔整好過整

唔睇字真係認唔到

我都係睇到個post見到係rap house on air先知

仲認到喎
以前未肥個樣就真係認唔到係同一個人

好似喎 認唔到咁誇張

佢整容定變性呀

利申 臉盲

下次不如成個頭套打格仔啦

有戴口罩

口罩戴喺頭套出面應該無咁好笑

佢好似嗰啲玩sm

屌個鼻成個蝗蟲蛇精男咁

夏天咁樣戴真係焗到暈
btw巴打好熟喎

所以queen wasabii 真係同takuwa拍拖？

笑死我

唔知 剩係知我頂唔順今晚返去睇最新一集定驚先

條友整容整撚到好心唔好咩都放上網啦

takuwa ig好恐怖以為入咗deepweb

KB rapbeat festival原來有imjm既人 好想去

痴曬膠布仲要有啲化埋妝？
我都唔知睇咗啲咩 總之成塊面都又腫又黑又怪

失蹤人口osshun都有份

睇完中字 好似唔係同埋本身好似無計劃過真係錫

창모, 더콰이엇, 염따 - Swoosh Flow & Swoosh Freestyle (LIVE) / RAPHOUSE ON AIR (EP.41)

岩岩見到yumdda開返ig做live
不過ac冇哂相

冇聽live唔知佢有冇講呢排咩事

game既主題曲

jvcki同cjamm 幫bewhy同simba feat同一首咩組合黎
果然jvcki去dejavu純粹幫feat

yumdda聽日岀新歌

呢隻game應該會係PC game of the year

李孝利喺閑著幹嘛呢唱左Bloo既Downtown Baby

yunhway唔化眼妝個樣

我覺得都唔算特別差係純粹眼細

릴러말즈 (Leellamarz), Panda Gomm - DOPE (Feat. 김효은) [DOPE]ㅣLyrics/가사

릴러말즈 (Leellamarz), 판다곰 (Panda Gomm) - 현주소 (629-6)

金孝恩 已上線

story有大量ek+kid milli0+ JTONG既live

到中段開始已經無乜人提燦烈

好直接，話佢海選已經俾人淘汰
仲有人開地圖炮炮晒SM

但事實yg既rapper真係高水準好多

上咗第一首歌

好似失戀
所以出埋歌

原來有拍拖
以為依家食女多
用情咁深

洪永城上咗killing voice

乜有女架

可能食開大家唔知啫
唔通就係因為失戀所以剃晒啲鬚?

洪永城
young & rich既&都上埋黎了 除咗yuzion 其他上晒

btw yng同dingo 19號又有新歌

zilla出咗新歌幾突然

金孝恩嘅ins仲會唔會有上線嘅一日

佢ig係咩 搵唔返

jamie係咪壞掉了跟得個wasabii多
btw wasabii個樣又唔同咗既 柒咗好多

佢無用啦好似(?) 之前係keemhyoeun

Bewhy同jamjam jvcki首新歌好好聽
Jamjam果然沒有令人失望

如果佢開返 應該都好少用

[韓/繁中字] BewhY, Simba Zawadi - 어디로(去哪裡)(Feat. C JAMM, Jvcki Wai) [NEO CHRISTIAN]

Idol個啲就好齊，但rapper呢邊就有啲唔齊
我自己買開applemusic呢間，又快，包得又靚

Bloo- Downtown Baby

上星期閒著李孝利唱完隻歌就逆行左上6位
今次真係光宗耀祖

幾日前唔係上埋第1啦咩

btw本身首歌都唔算新 最近李孝利又唱
bryn喺dingo又有唱

前幾日我無睇個榜，今日睇完閒著望下，見到佢由1x爬返上6

我見MKIT RAIN IG先知道上過第一 但真係好癲翻一翻唱就上第一

有一秒以為Jamjam係H.O.T肥仔個女

第一好似係bugs 同genie
但依家連melon都第6

屌笑死

dbo聽日出新album

[4K] YDG(양동근)의 킬링벌스를 라이브로! | 죄인,레인보우,거울,Hallelujah,아버지,만선,BM,GITM,선문답,RUN,땡큐땡큐,JAJAJA,January,고해성사

今日都仲係1位

好勁melon升埋一位

changmo上左1thek嘅本人登場
一次過回應晒diss防彈同戀愛緋聞

光宗耀祖 今年都幾多hippop歌一位左

但大部分都係輕快既
大眾口味

bloo呢首都算係rnb多國hiphop

下面有個留言，話自己中學個陣比人欺凌冇朋友，changmo主動去同佢做朋友
個留言比記者寫左做新聞
雖然個樣似唔聽媽媽話但其實好暖

最好笑係話red velvet 最高

好想同changmo做朋友

啲衫

李孝利dm bloo恭喜佢

21/6 gist & the quiett
成日聽gist rap都聽得好辛苦

點解？把聲好似含住野講野咁？

係
唔慣樓主個新名

ash island 一日唔出歌一日唔改名

dpr

佢有出啊 不過係feat咋嘛

compilation album

要成首 要ALBUM

SPOTIFY 易搵啲

[FULL ALBUM] DPR LIVE, DPR IAN, DPR CREAM - [DPR ARCHIVES]

當我無講過

Apple music成日都勁遲先有/直情冇

上面個spotify我入咗去都播唔到

btw大部份都係得個bgm 唔怪得11首歌但得19分鐘

我都播唔到成日都忽略香港

Crush首毒撚歌到而家都未有得聽

咪係
哭撚左

應該又要等幾日 damn

我睇個song list 嘅時候以為佢係release 翻soundcloud d 歌不過改左個名 doon 點知得首갈증 好鐘意dream perfect 啊屌 想係spotify stream啊

除左OST
Spotify冇Crush轉左公司之後出啲歌

成個Pnation 都冇上spotify

唯有靠自己上網down落spotify啦如果有會員

岩岩聽raphouse on air 嘉賓係bewhy同simba zawadi
Q話知道simba zawadi 以前同孝恩有合作過mixtape
然後問佢最近聯唔聯絡到孝恩

我覺得因為佢d歌都幾好聽
所以都接受到佢含住野咁rap

笑死真。失蹤人口

連老板都搵佢唔到

一開頭都對呢個人無咩好感 唔知點解可以同到咁多比較出名既人合作
聽下聽下發覺越黎越正

尤其呢首For me - GI$T (Feat .Skinny Brown) 仲有以前同ash island嗰首

我見啲韓仔著得幾好睇

本身個設計都幾靚 個漸變色 第1 2件都正

除左左上個件其他都靚 係著得出街個隻

For me依首我都有聽

我想當初係睇高等rapper先識佢
一直都仲聽緊下面依首歌 覺得佢依個stage表現得都唔錯

佢唱hook係特別有魅力黏黏地

[EXO燦烈&世勳參與MOON新曲《1 Billion Views》Featuring，Gaeko製作]19日，據Marketnews獨家報道，燦烈和世勳最近完成了MOON新專輯主打曲《1 Billion Views》的Featuring錄音。兩人還和MOON一起出演了《1 Billion Views》的MV。該曲將於7月13日發行。

該曲是由Dynamic Duo成員Gaeko製作的歌曲。此前，他曾製作過世勳和燦烈於2019年7月發行的迷你專輯《What a life》。

沾光？

遲啲歌一出 youtube 留言應該9成5都係exo粉喺到打j

依家先醒起moon都係半個sm
但點會搵佢地兩個

sehun chanyeol bring me here

啲粉絲好中意打呢啲句子

諗起燦烈前嗰排先同leehi changmo合作完

0:41 chanyeol
1:55 sehun

CLC嗰個可唔可以rap下 唔想聽佢唱跳
明明rap好j得

dbo出新album了 spotify有

係咁loop佢首笨柒笨柒笨柒笨柒

Zombie pop可唔可以出完整版

[MV] Summer! - 수퍼비, UNEDUCATED KID, 트웰브 (twlv), Yuzion

最鐘意superbee個part
佢可唔可以出番首呢種唱法既歌

本身覺得yuzion好細個，但原來李英智都同佢同年完全唔覺

수퍼비 (SUPERBEE), UNEDUCATED KID, 트웰브 (twlv), 유시온 (Yuzion) - 트로트랩 (Melody Ver.)

上次superbee改trotrap 個part，今次連埋新歌出返個melody ver

呢個mv影到佢幾靚仔係咪瘦左

係 佢同uk都瘦咗
不過重點係戴咗帽 睇唔到個騎呢髮型

李英智睇落老啲?

佢連個性格都好老練

UK真係瘦得好明顯睇落型咗
硬係覺得YUZION都係格格不入

呢首歌聽落同GolfWang無咩分別

咪笑 uk曾經都靚仔過架

你講個人定呢首歌
我覺得今次呢首yuzion既part好過trotrap架啦

依家先知原來odee係92年
過幾日入伍

岩岩再search Spotify dpr隻碟有得聽了

近排耳仔好幸福
Dpr
Bewhy x Simba Zawadi

今年年頭都聽到出晒耳油

minit既album
1.Bloom (피어나) (Feat. Kim Seungmin)
2.Colors (Feat. Holynn, JUNNY)
3.Ride (Feat. Skinny Brown, Jayci yucca, Leellamarz)
4.Can I (말해 뭐해) (Feat. JUNNY, Jiselle)
5.good for you (뻔한 결말) (Feat. AVOKID, 123)
6.Coffee (Feat. SOMA)

twlv成個洪永城咁 已經無法正視佢

笑到仆街
媽咪手: DINDIN長大咗 諗返SMTM2既時候...
啊屌講錯野

smtm2佢都未岀道

你講完覺得佢真係有啲似

今集good girl睇住媽咪手真係由頭笑到尾好撚on9

後半part SMTM開始好好笑

趙東林未食藥

到Changmo hanyohan 閂左ig

LM

新FIRE🔥🔥🔥 PG ONE & Dok2 & Bewhy - 《1Y2》🇨🇳 x 🇰🇷

華莎新album有prod. by zico同dpr live featuring

我到覺 跌曬 watt 近年啲歌已經唔吸引 係得高等個期仲keep到

次次見到dpr live都會覺得好意外

出咗Aiya Killing Verse

啱先都見到
仲以為會好多負皮添

H1ghr music同workman合作出歌
仲話唔怕ssak3

問號個幾個係sik-k, ph-1, 右邊係圭正？

[4K] VINXEN(빈첸)의 킬링벌스를 라이브로! I Blind, 타는 목마름으로, 합장이모지, 체인, 36pills, 텅, 낙하산, IMOK, 회고록

1DAY, Urban fisher - W.Y.S.D (feat. WAYSIDE)
金孝恩 已上線 WAYSIDE好多熟人

有圭正無輝珉咁搞笑?

後尾見到有人話右邊兩個係gr
咁可能右二我認錯係ph-1

個deluxe 27號就出
仲以為過一兩個月先

Btw今次有haon

佢個album真係一首歌都入唔到落spotify 希望haon嗰首會好啲

終於

好似話出多一兩隻入伍

好期待知有咩producer
希望變返4 teams 唔好好似8咁

我都有聽個live 不過應該都唔係近期既
同埋話同heize合作左幾首歌，遲啲應該會出

我頭號厭惡人物。不過佢有好似idol咁嘅fandom

高等個期都幾鍾意佢
依家不了

2017-18年啲歌好正
好鍾意Blue moon

我覺得佢今次無FL1P咁好，但係都有幾隻歌啱我聽，好過3月出嗰隻EP，同埋佢有樣嘢幾好係聽得出mixing做得好認真，sound quality好好，因為聽過一啲做得太求其，例如安秉雄早排出嗰隻連口水聲都聽到，我真係聽唔落去。今次仲有HAON我好期待

我都好鍾意blue moon!!

ZICO 7月1出碟

maddox新歌有一首係miso作曲

sik k fans here

聽晚7點有gray睇

Sik-k喺odg班細路面前用autotune 唱歌
個肥仔唱左幾句又幾好聽

Meloh前排都出左三首新歌 都幾高質

佢咁快要去當兵喇？

但92個班都仲未去真係唔知
93roy kim前排入左 但好似係提早

有rain feat

我岩岩都想po上黎
仲有bibi

啱啱睇sik-k 94年
如果係 都早左年幾入伍
我估可能呢排冇得開公演 所以入伍先

呢幾年92-94啲rapper producer入哂去真係不得了

琴日Jay Park ph-1去左錄柳熙烈的寫生簿
應該係今個星期五播

睇嗰邊啲人講因為無公演,而家疫情關係訓練會無咁辛苦, 所以估好多會趁呢段時間入去

仲有haon同sik-k, 離開kbs有jay park粉絲影到佢地。應該係上去唱깡

Fanxy Child

Dean會當兵先定出碟先

我估單曲先

想問Billstax個TNF crew有咩人
啱啱見到出咗album

應該係一堆唔識既人 佢好似有首歌係tnf 然後3個未聽過既rapper 我諗可能有佢地

個人覺得成個album啲beat好美帝rapper feel

樓主可以改名，聽日六點ash出歌啦

ash聽日岀歌？！

快我14秒

Ash聽日6點出新歌, 你係咪可以改名?

大家都好關心樓主

workman出了不過未有字幕

屌燈咗 改咗1星期都無

麻煩樓主幫幫手燈埋haon同woo

順便燈埋youngb 唔該
不過佢應該呢一兩個月會出

第一次睇workman, 張聖圭好好笑

笑死
活在feat的男人終於出歌

係呀都幾好睇啲view都成幾百萬 過千萬都有好誇張
不過71撞左zico cb

去愛寶樂園個集好好笑
Btw唔知workman節目威力去到幾大
音源可以去到邊

YOUNG B出咗咁多仲未夠?

真係未夠

有無人知道Gwangil Jo咩來頭 啲歌都幾高view數 但感覺上又好似唔多人提起? nunreact有react佢我先識呢條友 首korea正撚到好撚癲

呢首係用咗munchman首ddk 既beat 但我鍾意呢個版本多啲

呢首korea beat配埋個flow加埋音速炮真係一流重點係歌詞都好有意思

真係未聽過
但見佢melon都幾多人聽
應該係民族hip hop嗰類

趙光一好多人講, 突然爆出嚟嘅新人, 嗰邊對佢評價好兩極, 特別係hip hop DC仔好多人嘲佢。睇佢訪問佢本來想做pro gamer做唔成轉為做rapper, 問佢會唔會去SMTM 9佢話如果Justhis做導師會考慮。
我淨係聽過Korea同Acrobat兩首, 不過我麻麻地, 唔睇歌詞完全聽唔到佢唱咩, 好用力呢種唔係我取向。其實佢同SMTM 2嗰個 Outsider好似,啲人叫佢neo Outsider 呢種style係十幾年前興嗰種, 或者而家做反而有新鮮感所以咁多人留意到佢。

你唔講都唔覺似outsider 不過呢條友多變化少少 呢幾年都好似無乜音速炮型rapper 潮流玩哂melodic rap

justhis killing verse

先公開gang remix
好型個舞台好俾心機

要撳提醒鐘仔等睇live了
justhis 既killing verse多撚到咁唱一粒鐘都未完啦

btw我估會有金孝恩首new kings我既感覺係佢靠new kings同埋mic swagger開始紅起

唔怪得ash琴日留言問係今個星期四定下星期四

佢哋啲互動好搞笑

justhis

JUSTHIS真係首首歌都係killing verse 點解咁短架

Name a better korean rapper

點解咁講嘅
雖然宜家佢個style變咗Rock+Emo rap 同埋用多咗auto tune 未至於退步啩
梁洪源首sold out都feat都唔錯
會唔會因為佢之前講咗啲on9嘢?
btw都係鐘意佢以前嗰個style同啲歌多啲 宜家唔係幾啱我口味

點解spotify聽唔到 DPR ARCHIVES架？

講起佢 佢7月都出碟

愈來愈MK

風格係幾啱我 但人品真係有啲問題

雖然外國hiphop係好多人偷呃拐騙又暴力，
但韓國/亞洲音樂就係人格行先

我都係放幾日又落架

最起初既韓國hiphop都係正氣咁開頭
唔似外國由個文化形成開始就已經係嫖毒煙酒女錢加上韓國網民既性格 你行錯少少即刻變袋底泥 雖然c jamm之前好多爭議但佢好似拎到最佳album？無記錯既話

係 拎左最佳album贏左e sens
前排changmo個校園欺凌美談，啲留言咪串鳩梁洪元

又被鞭屍

有無人知Maddox簽左邊間公司

頂唔怪得啦
首歌就係叫error

已習慣

尋日睇到都估到個歌名
但仲以為尋日有新歌聽 而家又要等多個星期

好似係KQ Entertainment
block b嗰間

出單曲啫係不久既將來就有ALBUM

原來sik-k下星期一當兵

睇ash留言 話連佢都呃埋

都幾突然呢啲唔係通常好早會通晒街架咩

咁佢前女友之前講嘅嘢係咪指佢? sor我淨係知佢之前講咗啲on9嘢先俾人插
如果係講緊佢 Haon少咗同佢玩都唔係無原因...

突然少咗佢 好唔慣老出現嘅佢不出現了

都有啲人臨入前一日先通知

印象就係佢前女友單野 啲人估係vinxen
然後佢就打左啲on9嘢出嚟

最大件事其實都係消費雪炫鍾炫好似係

媽咪手rhythm power正常發揮笑撚到仆街 新晉rapper媽咪手職業生涯面臨最大危機

媽咪手後面個part真係笑死我

justhis 個killing verse一日半都已經有成差唔多200萬view 高過唔少人
睇返之前既killing verse ambition既人都幾癲下 連leellamarz都有成3百幾萬 jay park都只係4百幾萬view
ash island bb仲勁 7百萬
但changmo成1700萬真係點做到仲記得changmo出killing verse嗰陣我去緊旅行既途中見到出新片即刻自閉咁聽咗先 然後聽到跪咗喺到

東林哥

雪莉

記錯名 自膠

pullik今日出新album
高等rapper2入面我幾like佢 把聲幾好聽
重點係feat好吸引有mckdaddy lil boi ja mezz palo gochild同rohann

之前閒著幹嘛呢 kirin同hoody首ore ore 佢地自己出返
Apple music已經有 Spotify唔覺有

金夏溫幾時出album

好似有份groovy個新project岀歌
即係之前ph-1同coogie嗰個

JUSTHIS呢段我嚇親 勁得好誇張

韓國最勁rapper 其中之一

見到有人翻譯咗justhis killing verse既留言形容得好貼切

四個字 游刃自餘

woo係hyukoh成員嘅婚禮唱祝歌
唱左少女時代嘅gee

멜로 - Droppa & SMILE (LIVE) / RAPHOUSE ON AIR (EP.43)

仲滿心期待咁撳入去睇佢唱gee gee gee gee baby
好撚尷

頂 好好笑

之前睇superbee已經覺得好誇張好勁
justhis又超越左

好cute cute

sik-k上killing verse 無人講？
佢竟然夠氣

而家都唔夠氣當兵會死
killing verse啲舊歌都係好聽嗰堆幾好

仲期待會有justhis part2添

darling愈聽愈正雖然都係舊歌好聽啲

sik-k 好地地原聲出歌咪好 係都要做電鰻
利申:幾鍾意佢killing verse

但係killing verse live得麻麻
應該話不嬲live都唔多掂
用真聲d歌好聽好多

我鍾意佢呢個live版多過佢本身既音源 我覺得唔差呀

原來sik-k個deluxe出咗 唔睇killing verse都唔記得

睇佢喺柳熙烈的寫生簿唱darling都幾好

但係都挽回唔到高等嘅黑歷史

依個po推得好快

loop左好多次 雖然佢話自己鍾意用autotune多啲 但係至少darling唔用真係好聽啲

又鞭屍

有望喺smtm9之前開新post

間唔中兩三次都得 但成日都開 去演唱會又開真係
諗起前幾年h1ghr黎香港開show 3條友都好似開痕autotune咁(唔記得ph1有無)

佢而家model正業 rapper副業

正業要做兵了

呢排好似多咗人出聲

loco出黎未

係對比起之前啲po多左好多人

loco之後應該會瘋狂上綜藝

似係aomg個個都成有有綜藝上 瘋狂上閑着幹什麼

冇記錯9月中退伍

有無人有睇goodgirl ? 覺得英智同yunhway 個首都唔係啲人講到咁差 兩個都比預期好 yunhway都幾百變 無諗過佢可以發出swings 嘅聲不過saewoo 啲beat 唔係IMJMWDP 嘅人真係好難駕御咁 好易錯

英智同yunhway係好正啊但同loofla比既話輸都係正常後手其實好大優勢
同埋英智佢地首歌既hook唔夠洗腦唔夠中毒性 所以加埋loofla後手首洗腦歌 搞到好易唔記得前面首歌
sAewoo既beat我覺得都幾兩極 有時勁高汁有時我會覺得好嘈 呢首既beat我覺得ok個真係好難 中間變過兩次令我諗起bewhy首forever

yunhway以前好似係玩開低音rap的 不過感覺由smtm7開始唱多咗歌同melodic rap佢既show好似通常都係用低音rap

平頭sik-k 老是常出現已成過去了

penomeco離開咗million market
留名睇佢入koz

咁睇ph-1真係幾靚仔

yunhway唱歌架喎

我覺得無乜野
就好似無人會話bradystreet開太多autotune咁

singing rap啦 佢rapper嚟架 出過smtm

Ash新歌好好聽
Mv好多露肉 興奮

見仁見智 所以我不嬲對佢無咩好感

sleeq 其實幾cute 佢fangirling 好搞笑 得別一開頭認唔到d人個到

係 大部份都係melodic rap
主唱歌既歌應該勁少

我記得由第1集嗰一part開始笑到仆街 然後發現佢係行搞笑路線 以前真係覺得佢同綜藝係完全唔襯
尤其佢為咗孝淵一直練跳舞嗰一part真係對佢好有好感 性格超好

初頭仲擔心佢比人惡剪

睇睇下好似淨係為睇佢

同英智

Yunhway 同英智個首好嘈又好亂

不過上次saewoo首demons 幾正
有冇人覺得Jhnovr好撚型

知唔知Primary係咪加入左VMC?
見近排都有合作

不嬲j開佢 佢唱歌特別好聽 佢同yunhway把聲都特別高級

應該大部份觀眾都係為咗睇嗰3個idol
利申:覺得kard嗰個幾型幾有霸氣 rap又唔算差

完全唔同風格
primary好似一直都係喺gaeko既公司? 我都唔清楚

之前都覺得好正 睇完gg覺得仲型
覺得佢同noel好夾 佢兩個一齊嘅歌都好好聽

記得好似有2首係佢地一齊唱
我都係因為jhnovr 幫NO:EL feat我先開始留意佢

changmo feat chungha新歌

宣美首新歌幾好聽

我都係 summer 19 同celebration

覆錯po

我覺得前面個flow都幾好
係唔知最後果分半鐘咩事
睇番英智ig有佢地錄音啲片
佢兩個嗌到把聲都啞埋

佢真係好cute 一開頭以為佢真係正經文靜型rapper嚟緊呢集係咪要同queen wasabi一齊跳twerking

聽返音源都覺得到一半之後變得有少少奇怪個beat變化變到有啲突兀
不過如果喺現場聽可能唔會覺得怪 會好high

呢一套野會唔會幫sleeq解鎖咗好多人生成就

仲比佢成功改返個名

仲有邊個係清泉

有得聽啦

洪多彬啲歌詞好可愛

李遐怡確定於七月末回歸
歌謠界相關人士透露，李遐怡確定於7月末出擊，正在準備回歸。這是李遐怡自去年5月後，時隔1年多再次回歸舞台，也是她自去年12月31日離開前經紀公司YG娛樂後，首次回歸樂壇。即將回歸的李遐怡就是否與AOMG簽訂專屬合約進行最後的協商，AOMG現在正在幫助她調整回歸放送日程。
(cr edaily)

係公海見到

啱啱都見到
上星期佢上咗Begin Again唱Rose同Breathe好聽到

上面講開good girl
想講chillin homie好似進步左

其實不嬲都唔錯
係衰一比賽就忘詞

最柒真係SMTM7 指住new champ要同佢1:1:1點知自己忘詞

之後係咪會見到lee hi奶共

隔離轉貼

@哎一股清流

【naver】朴宰範超話正在協商出演《中國新說唱》之中
歌手朴宰范正在協商出演中國的rap選秀節目《中國新說唱》。對此，所屬社AOMG表示，朴宰范正在協商出演是事實，但還沒有確定。

好肉酸

屌 係咁喺到試水溫

正貨走去參加翻版 diu

唔覺得有咩問題 又唔係香港藝人
佢哋點會好似我地識分中共政權同就咁中國一個國家 對佢地呢講只不過係另一個市場 就好似kpop一樣搵中國錢
唔明點解你地會覺得好似佢對你吔唔住咁

呢個節目個啲所謂rapper好多歌都係抄smtm
佢自己都係創作人啦 無講過覺得佢對我地唔住
但係咁樣嘅黑箱節目係咪真係值得參加呢
利申 理性討論非引戰

你都有道理 只不過我覺得比起抄歌呢啲 佢吔只不過從商業角度覺得應用尼個平台 可以 俾khiphop俾人認識

絲打唔好諗得佢咁偉大 佢都係為左賺rmb咋
之前睇code kunst嘅live佢有講過本身今年aomg係廣州定上海會有活動 不過因為武漢肺炎取消左
姐係佢地一早想打入支那 賺到fat fat啦

Hook嗰part That’s my girl she she我覺得麻麻
論power黎比既話 雖然英智發聲勁 yunhway有佢公司既影子但係用黎同loopy nafla比都係輸蝕啲

3D 竟然幫Kang Daniel feat....
覺得gray會唔會好啲

AOMG都食咗強國條水幾耐吓我覺得 佢地班人點樣賺錢我就唔理 反正本身我自己黎講有大把rapper係我鍾意佢地多過aomg 本身aomg成個label都已經商業化晒 攻埋強國都預咗 佢就算做埋抄襲節目我都無咩感覺

不過講起黑箱 其實韓國smtm係唔係黑箱都真係唔清楚諗起之前tiger jk醉咗屌鳩smtm

個hook唔夠吸引 同埋會有聽到亂亂地既感覺

[Full Album] 지코 (ZICO) - RANDOM BOX

[韓繁中字] 지코 (ZICO) - 지코 (ZICO) - 웬수冤家 (Feat. BIBI) [RANDOM BOX]

[韓繁中字] 지코 (ZICO) - Summer Hate (Feat. 비 Rain ) [RANDOM BOX]

其中2首既中字
BIBI

黑啦 咁多唔合理野

Roommate開頭個聲係Netflix片頭

巴打仲諗緊SUPERBEE輸俾LOOPY既事?

大把啦 大家有眼見
你又認得我架喎

Beenzino都退社

source？

韓國新聞出咗

1ll 直接皮已收 得返ambition

有人問咗1llionaire, 話只係謠言

好彩 不過我覺得走都好合理

但1ll既頭粉刪左之前佢po話無事實根據既post

我第一個識既label就係佢地
24:26個陣既zino真係好令人驚艷
第一個睇既hiphop show都係佢地

灰島個MV都幾高cost

我都係 我第一個聽既韓國rapper係dok2
個陣先岩岩出yggr
beenzino我就鐘意jazzyfact

第一次睇都係睇dok2同the quiett
估唔到嗰次已經係最後一次

見到你地講嗰陣我即刻睇1ll個ig見到仲有fol佢 就諗會唔會係假

啱先睇左陣beenzino ig live
大概話同1ll傾緊合約
有咩事都會由自己IG公佈

無咗DOK2 成個1LL真係好似無咗一大忽咁..
其實真係寧願散咗佢好過

癡線 Loopy嗰part勁好聽
無喧賓奪主之餘 仲可以叫做神來之筆
Ash island淨係出一首雖然唔夠喉
但如果一直淨聽呢首都可以聽足成個月

講係咁講
但好似成個青春咁就消失左

感受到啲idol group解散fans既心情

而家只係得個殼同F(X)一樣

既然尹振英出咗新歌 可以諗改名了

係 好遺憾未睇過齊人con

呢首真係好痴線

印象中有中字翻譯
然後有人話可以用黎學韓文

痴線佬BlackNut

應該都係走多

Dpr x beenzino

好想去啊 有dpr live justhis crush giri...

wltf 好難聽lol個名
嗌翻佢個原名唔得咩

大陸人好鍾意將韓國RAPPER既名變到中文近音 好好地打英文唔得咩 LIVE就LIVE 咩叫來福 餐廳呀?
一係就LIVE一係就多彬啦

如果BEENZINO真係退既話 應該長時間都係KEEP住做返independent artist

beenzino 係khiphop應該差唔多最top個批？
我覺佢要突破就專住去搞好artstudio個base, solidify IABStudio嘅地位。好過就咁做一個rapper

P-Type都有Killing Verse

p-type好差咩

Rhythm Power離開amoeba
個個都走哂....ameoba發生咩事

純粹唔中意佢
印象中佢喺smtm覺得自己係大前輩喺度擺款
同doublek完全相反

竟然係咪rhythm power佢地純粹想以獨立團體咁做活動咋
ameoba之前都有2個新人入咗去 應該未至於係ameoba既問題我諗

諗起之前睇你們懂hiphop嗎 班38-4x歲既老野都幾搞笑又好玩得不過可能大家都係差唔多年紀所以睇唔出有無咩老屎忽既feel
不過有一round同班後生仔rapper合作嗰陣佢地都幾虛心受教

p-type我唔熟佢咩性格但如果齋講rap既話佢既詞都真係幾勁

SMTM 害人不淺

DULMOIM

無yumdda所以改名？
「da」moim -> dulmoim?

Changmo終於有機會見到偶像

本身個da都唔係佢個da可能寫錯多

本身damoim好似話係以前韓國既一個程式名黎 類似msn咁

Good Girl終於完咗了smtm9之前仲有無下一個有關hiphop既節目
btw今集首首歌質素都好高汁..
2個idol solo成首歌都無乜pop味 一聽落去就係咁loop 尤其jiwoo嗰首有少少外國既風格唔知點解 CLC嗰首睇埋歌詞好有feel好touch到我 然後最重點係加埋rohann既feel 屌rohann既和音同埋唱歌真係好騷好有魅味幾時都話rapper唱歌係特別難抗拒

我覺得CLC今次幾有驚喜 首歌幾好聽
但今集最記得係英智同孝淵個stage

老老實實6首都好聽CLC我都無估到會唱呢STYLE既歌 JAMIE同CHEETAH個PART 好百合feel
睇得出孝淵好努力咁練rap 英智既rap唔洗講啦次次都俾佢既rap野野打落我塊面到好撚痛

Yeeun本身就係Cube打做嘅第二個Hyuna
只係CLC出唔到名先搞到佢冇乜機會
Idol界太多有實力嘅出唔到名
觀眾想要嘅都唔係實力

觀眾想要嘅係有實力又要有特色?

Cube 出實力派
啲訓練真係唔可以睇小
Hyuna Yeeun soyeon
三個都超晒班 尤其係Soyeon
跳唱Rap冇嘢係唔掂

樣

觀眾想要既係樣靚身材正

實力？食得架？

印象中以前啱啱kard出道嗰陣好多人對佢地都無期望好似係 一黎垃圾dsp 搞到kara咁二黎啲人話男女混團通常都易散

識扭黎扭去已經贏一半
that’s why我覺得kpop文化有大部分人都係主要j女

Kard係第一隊用tropical同latin加hiphop嘅idol group仲早過winner
四個又有實力

睇完呢套幾鍾意jiwoo 好鍾意佢既風格
叫jiwoo既都咁有料

所以female嚟講有實力同特色嘅通常都係solo
Chungha Sunmi Hwasa IU Taeyeon Heize Leehi
上面全部人氣同實力成正比

睇番Girl Group
綜合嚟講係Mamamoo>Red Velvet>Oh My Girl=Blackpink>Twice
然後睇下邊隊最出名就知觀眾對idol group嘅要求唔係實力

中意都冇用
佢地紅唔起

我反而唔鍾意好紅既人同團
btw kard唔係都好受歡迎好多國外fans架咩？

Soyeon 果隊影都無

(G)I-DLE我都中意聽
甚至出道前已經有留意
而家仲Latatatatata
但係舒華唱歌咁樣
加上佢地風格咁特別
大眾未必接受到

韓國比錢既人少？
外國嗰班個個都上youtube叫好鍾意有咩用

Kard一定喺外國紅過韓國㗎啦
佢哋喺美國有tour但係韓國冇

hi-lite好似入咗個新人叫jerd

Good Girl比想像中好睇
歌都唔錯

大部份都高質

new champ killing verse

笑到仆街new champ killing verse未live已經 900like : 1900dislike

Chungha - Play feat Changmo

做咩啲Solo逼埋一齊comeback

1LLIONAIRE
The Quiett ig

慶幸上年有睇1llionaire ambition con
btw 想問 ambition 係仲係度嘅意思？ 我見無乜人講

雖然都預左
但都好sad
冇睇con真係好遺憾

呢首好似都仲係先行

好sad啊真係
ambition應該唔關事 仲係到
係講1LLIONAIRE會結束姐

早幾個月開始聽
第一隊識嘅label竟然就完了

喺到啊 ambition 成7個人應該都好難會散

仲係好唔捨得dok2同the quiett分開其實喺我眼中佢地似雙人團體多啲
以前睇smtm3 4 5都覺得佢地2個好似講相聲咁

我都係第一隊識
個陣聽epik high born hater識咗beenzino覺得好靚仔識埋成個label就變咗死忠

트웰브(twlv) - 트월킹 (Feat. 라비 (RAVI)) (Official Music Video)

而家見親twlv個樣就想笑

真係要傷心一陣先

唉 好唔開心
以為啲韓國kpop團先會解散
點會諗到hiphop都咁 好後悔無睇過佢地嘅live

啲四十幾歲左右既hiphop duo到而家都仲未散
1ll反而就散咗先重點係1ll本身都算係最出名嗰批 都逃不過解散既命運

如果dynamic duo以後解散可能都會幾震憾

諗住佢地做埋老闆唔會散

好啲咁諗
起碼係和平分手 之後有機會聚番一齊開concert又好咩都好

諗起當年佢地成日同Jay park去打保齡球
然後又成日去飲smoothie king
成件事好違和

散咗1LL但一定會合作出歌既我相信

韓國係咪有11:11買 見有代購開團

呢幾日係咁loop Good Girl首Witch同Mermaid

witch 堅高質
尤其最開頭同最尾嗰小段仔jamie把聲真係好好聽
拎jamie同ailee比應該都唔過份

智敏由Kpop Star 1已經有留意
JYP呢十年做得最錯係冇捧起15&
智敏有唱功 藝潾有音色

但係韓國後生一代有唱功已經唔興香
要把聲夠trendy同有少少音樂性先紅到

Witch連埋舞台concept都好正

智敏改左名做Jamie之後真係正左好多

tiger jk killing verse

好想睇yoonmirae

[4K] 타이거 JK의 킬링벌스를 라이브로! | 너희가 힙합을 아느냐?, 소외된 모두 왼발을 한보 앞으로, 8:45 Heaven, Monster, 난 널 원해 등

[ENG] ASH ISLAND - Error (feat. Loopy) M/V 촬영 현장에 깜짝 방문해봤습니다.

ash真係好認生

一黎就黎do you know hip hop？
Liquor Shots 個到再加埋佢個頭好有任賢齊feel

無睇過完整3個既show beenzino應該無黎過hk 出show?

뉴올 - I Won't Give Up (Feat. Simon D, Dok2, Jinbo) REMIX

咁講係咪即係會有B-type

無啊

通常都係啦

成功奪取sik-k既老是常出現稱號

女版應該係邊個？

女artist好少蒲頭之前moon就成日見

Yunhway 唔知點解成日覺得佢老是常出現
唔知佢會唔會又上smtm9

主要係smtm8同goodgirl啫
如果唔係齋計歌既話 youngji先係最老是常出現佢呢一年真係無處不在

bibi都係

bibi正

Youngji上左radio star
口才真係好好

又goodgirl 又有咩hiphop girlz
真係乜節目都俾佢上晒

唔知大家有無係soundcloud 聽 d underground rappers? 呢首真係幾好聽

鐘意Rohann個version多啲

成日上sc揾啲underground嘅女rappers

Bibi又出歌

有無巴打絲打知道點解Apple music 無SokoNYUN嘅專輯? 因為係EP嘅關係而唔計?
我勁鍾意聽佢首Polo同Macheon

我搵到啦 但係咪要轉地區先download到?

轉地區好似好麻煩 之前搵過下
好多歌都要韓國地區先有
等ash 首新歌都要等成個禮拜hk先有

咁真係好麻煩下
仲要呢個專輯都出咗兩年幾